請問2016年最強港產愛國激情片 血傘 有得睇未?

就快一年了
到底幾時有得睇